有無人試過放碌慢煮棒入浴缸浸溫泉。。

如果得想買返枝

On9?

831死嘅人，係多過新屋嶺死嘅人。
你信唔信？

Wasteful

點解唔直接用熱水呢

通常放碌鳩入去

試咗 差啲煮熟咗自己

明明睇新聞睇到頹晒
一見到你個post又忍唔住笑返

yes like u

慢煮痴撚線港女一定好好口感

係事實都無嘢可以反抗到先無力

keep住熱

I still remember how our story begins

熱脹冷縮

好rich

有得笑好笑喇...

yes啖啖肉jap?

chapter 1 the end

日本啲浴缸有恒溫，俾少少錢啦

未聽過？

你畀少少錢啦咁

未=.=

我俾少少錢裝咗，你喺咪嚟我浴缸浸先

你畀少少錢我裝。。

我還記得沒帶傘的下雨天

考慮浸腳用

父親節送咗俾爺爺佢淨係用過一次咁大把

.... 咩年代

第一次跟你雨中相見

送畀我我日日用

唉，ee你好out，咁都未聽過

乞番來

想去個旅行避下世

你用二四六

一三五我嘅

星期日俾佢抖吓

以前唔係叫christy zephy咁上緊

有人乞

去... 唞吓都好

唔鍾意sharing！

大家都港女
憑咩要我就你先

貴圈...

好想知你個腦諗咩

Z字頭既都係港女

點解要咁講嘢呢🥺

魚缸嗰種平d

講事實

一漏電你就gg

樓主又去左邊溝仔?

果d有溫度限制35-40度左右,壞撚左就可以煲滾水， 你就熟9埋....